咭皇降臨- MSI GE75 RTX 2070 開箱

咭皇⋯ 呀唔係，係熱皇先真

屎忽痕買咗部RTX 2070 的laptop

唔講咁多，即刻駁咀去圖

Undervolt 完數格仔唔過78度

又買

機殻好多手指膜

上次買嘢已經係十一月中喇

幾royal

溫度唔錯

Gpu 唔過66度

cpu 唔過75度

勁過desktop 2060 6.6%

但廢過desktop 2070 16%

膠爸依加好撚pro

爸爸 幾時放

人哋部7820HK+1070 mobile:

我部8750H+2070 mobile:

純計graphic score 7022/5622

2070>1070 25%

跟隊

走呀！

我掩護你

放乜？

跟乜隊？

依部電腦

兩年啦

膠爸下轉買咩

呢部？

貪佢輕都ok 架

你當佢2060 無rt 版就fit 晒

亞馬遜賣緊1749usd 好吸引

咁又ok喎

話時話

有無人知點解我部機試唔到DLSS?

又幫香港鋪交租

膠爸幾時養埋我

driver 417.22太舊
而家最新嗰版先support 3dmark dlss

咪傻啦

同款newegg 賣18000

我買2年保養行貨18,888

差個888唔買行貸？

呢部實測唔太熱

你推介個部GL703講完價都要$20,680

而更重要係laptop 我怕咗用牙石

我個driver 新裝架喎

你放隻手上去先喇

Btw你中伏因為買一千零一部貨尾咋
得返一部都知咩事喇

我用手制打機，做乜要放隻手上去

下次唔買貨尾

網上完全搵唔到有人用laptop 試DLSS

買得太早

會唔會係newegg伏鳩你

早2日出左新driver 喇囉
出左未

我梗知啦，早兩日用desktop試咗啦

今日都特登update 咗driver 先再dl benchmark

夜d再研究

留名待bin

有咩好鞭？

其實原本想買8750h 2080

但GE75 2080暫時得水貨，又擔心散熱唔夠

跟住有諗過買desktop replacing laptop, 即係Asus 同MSI 10磅重個d,但後來發現個兩部都要用雙火牛，根本攞唔到出街用

輕便型我又怕散熱差，又嫌唔夠容量，結果就扑咗呢部唔大唔細，唔勁唔廢的中階laptop

Gl504

唔要細機

唔要牙石

我大機底板, gpu, mon 都係牙石

但laptop 真係想試其他牌子

暫時幾滿意部GE75

頭先用2070 試 port royal 1080p with RT:

30fps 都無

打錯gl704
貴個少少你都唔差在喇

係就係1，2千啫，我仲有諗過要24000個部G703GX 添

下次換laptop 再算

試緊FFXV 4K DLSS

呢round 唔係4k max 所以唔post 結果上嚟了

膠爸

2070 MOBILE 開4K DLSS 行FFXV BENCHMARK:
3548 FRAMES

仲高過DESKTOP 2060 的2898 FRAMES 足足22%

咁當然低過2070 DESKTOP 3947 FRAMES 11% :

咁樣用LAPTOP 燒4K BENCHMARK
CPU 最熱粒CORE 只係77度
GPU 都係68 度左右 (72度MAX 係上一輪未開大風扇)
老老實實
GE75 散熱俾我想像中好得多

(不過我粒CPU UNDERVOLT 咗少少)

唔知今代max q攞唔攞到嚟魔改做枱機gpu

邊代可以？

未DOWNLOAD 晒，唔知有無影響CPU USAGE

試咗BFV 1080P ULTRA + RT LOW:

能夠喺LAPTOP 開RAY TRACING 我覺得已經好高難度
依家仲要講緊喺咁大食(RAY TRACING) 的一關都可以有60-70 FPS (都有D 位會插到4X) 我覺得超額完成
UNDERLOAD得耐GPU CPU 都熱咗:

不過呢刻因為我懶，喺房是但用張櫈放部機，我又無墊高機尾，所以其實有少少唔太準

2070 laptop 應該介乎desktop 2060 同desktop 2070 中間

Full hd gaming 應該遊刃有餘

至於輕量ray tracing 我覺得都勉強可以

但如果要玩多少少RT 我估要睇DLSS 做到幾多嘢

爸爸真係好撚有錢

BTW 2070版要兩皮野一部我真係唔捨得，更何況2070版

我無乜其他嗜好啫

Laptop本身就係貴

鬼叫我成日屎忽痕想打機

早排入咗廠部laptop無乜game 好玩，所以先想買部勁d 的機可以隨時玩大作

過多半個月又話要出差幾日，到時唔怕悶了

幾重？

2.61kg 左右

有人run 到

但同時有人話係bug:

It’s some kind of bug in 3DMark for the DLSS test (or in the NVIDIA driver). I have 5 RTX machines in for review, including a bog standard desktop with RTX 2080 and the DLSS test claims the required driver isn’t present. Won’t run with the latest 2 NVIDIA driver releases.

但我試到FFXV DLSS同埋BFV, Port Royal 的Ray tracing

應該係3dmark bug bug 哋，無理由試到port Royal 但試唔到port Royal DLSS test 咁低能

連登仲有無癲佬買咗20系laptop?

大家研究吓吖

3dmark 官方答案：

NVIDIA driver currently does not correctly auto-switch on laptops for DLSS test. Force the laptop to always use NVIDIA GPU and it will work.

遲左黎留名添

今朝買左部GS65 RTX2060

恭喜 幾錢？

gs75 2060版有沒得諗,貪佢有3個ssd slot, 唔知舊電頂唔頂到 5個鐘打code + 文書

終於OK 喇

做乜唔拮電？

返master用,一般晚上 上3-3.5個鐘

有dedicated gpu 的laptop 一般捱唔到咁耐

你搵吓 review 邊部laptop 粒電好力

尋晚都覺得奇

BFV 表現麻麻，原來唔知做乜resolution scale 上咗125%

大約hkd$19000

貪佢輕便, 不過冇hard disk

我其實好難買

我一定要裝到幾百gb家庭data 先出師有名

我一定要portable

跟住又唔可以太廢

然後我又唔想買太貴

咁我諗GE75真係最接近你既要求

啱啱睇左點加ssd, 都係插external算

ge75 2070性價比係唔係高過2080

External 好煩

Gigabyte 有部有1tb

Aero 15

不過好貴

電亦唔似耐用

唔諗啦都買左 到時唔夠用先算

好想快啲開箱

記得裝throttlestop

頭先試咗陣BFV

出返desktop 睇cpu temp 最高去到92度

原來唔記得開throttlestop

我應該會dual boot ubuntu, 所以未必有用

同埋你應該買多條16 gb ram加落去

知呀

Single channel 嘛

但我唔想打開佢

RTX配大電池好似得Gigabyte Aero 15同Dell 新G5/新G7 唔知仲有冇其他

我反而從來無研究過電量，反正都係一定要拮電玩

襯記得提提大家唔好買2080 max q 的laptop

因為用落同2070 無乜分別：

TUNE 吓部機，又多咗4.1% PERFORMANCE

tune完 2070 time spy graphic 推到8002

同1070 mobile 5622 graphics score 相差42%
咁同官網宣傳就接近了:

屌，今次真係用得著架

你舊個部點啊

7700hq 1070個部？

一係賣，一係留嚟做文襠書機囉

我部GS65都要賣
諗緊換咩好

如果要抬出抬入都無得幾多部揀

不外乎aero 15, GS 或者 Asus zephyrus

ASUS GX531GX-XS74

我有諗過呢部

但佢得512gb我唔夠用囉

再加 2tb x2

有得加架咩

咁細部仲有extra nvme slot?

我都買咗GE75啦

舊版係咁樣加
部垃圾gs65係我遇過最難加野既windows laptop

好得人驚

sor 係得一條m.2

如果又要clone ssd 先有得加容量就更大鑊

clone事少 你試下gs65個種反轉要起左成塊底先換到

Amazon 買，剛剛送到

咩spec? 幾錢？

ASUS ROG Strix Scar II Gaming Laptop, 17“ 144Hz IPS-Type Full HD, NVIDIA GeForce RTX 2060 6GB, Intel Core i7-8750H, 16GB DDR4 RAM, 512GB PCIe SSD, RGB

R左免運費, DHL最快個種

你部GS65 打機時cpu 最高幾熱？

請教你

你玩咁多laptop

打機時cpu係咪都好難壓到80度以下？

我見d大牛龜laptop 都壓唔到粒8950HK,直剷100度

開箱！ 跑分！ review!

求開箱，review ，我都係睇中呢部！

燈後有塵

都⋯小意思啫

Max q同desktop 2070真係差咁少嫁咋 ?
以前加個m 廢6倍

連GSync/compatible Mon

我個張唔係max q 2070 嚟

auto同100扇先？

我個部唔係g sync mon

扯爆風扇

我發覺我上網搵過，laptop幾貴幾大部都好

cpu散熱都好難

扯爆都5x尾

咁涼？ 打機喎

係啊 開爆加薦高(牙石教既)

Our stress testing reveals the machine’s thermal limitations, which manifest during full synthetic CPU stress as a middling stable CPU frequency of just 3.0 – 3.1 GHz following around 30 seconds of testing (at which point the temperature drops from the maximum of 90 °C down to 81 °C, where it remains semi-permanently thereafter

降頻完都去到81度喎

平行宇宙？

漏左一招 外置風扇直吹佢KB上面個位
呢部垃圾唔薦高佢呢 出風會好雞

除左薦高佢 仲應該點散熱? 嗰啲usb風扇底座係咪會整壞部機?

打機我會建議駁MON 唔好諗住可以本來方法打機 會辣手

咁大獲 不過我主要攞黎寫code debug用, 好少會長時間full load, 希望冇事

我打機一定駁MON部機如果有少少遮住佢入風位都好熱

呢啲有冇用? 有啲人話有用, 又有啲人話會整壞部機

呢D我好少用 答你唔到

本來想買2080都係因為睇左呢段片就決定買左你呢部

有2080 1tb版

免計都r,乞兒到你

Newegg 同 bhphoto 見唔到就當無啦

R 得出同R得到個吓好嘢

同出街買野講價一樣，有幾乞衣？

laptop 2080max q 同滿血 laptop 1070 效能差1%

我都睇緊呢部
想問下巴打呢部機有冇Optimus？
同埋Hero ii 同Scar ii 分別係咪淨係個Keyboard透明位唔同？

Gt75 8750h冇降電壓78-82左右.強冷64-66
薄機aero15x冇降就91到降到3.4-6，降左電壓接返90全6核3.9

I9係laptop 上既核電廠
4.8ghz 100度好正常

Desktop 2060=1080
Laptop 邊有咁勁

你咩cpu呀
Gs65 100%fan 5x
咪吹水喇

咁都講得出，真係乞衣格

食女獸

Maxq一向係降一級

咁正常買嘢係應該要俾運費嘛

你都係

幫我買hero

係呀

2080 max q 同2070 好接近

爬下文 梗係唔係正常方法

唔係唔想信你

但同大家一般認知好大出入

我覺得放塊冰墊上埔閩做唔到呢個效果囉

咁我真係試到
不過我應該講得唔得清楚 最盡係試過薦起部機 左右企兩把座地大風扇開盡
室內較16度冷氣 咁宜家信唔信 合唔合理?

雪房

凍到手都震埋

鳩縮

坐係度用個個都辛苦

呢個唔係正常用法啦好冇

人地競爭對手免運，只係問下跟唔跟到姐

外國大把鬼佬玩price match添

我係真毒 準備全天候做毒撚

有少少想衝呢部

得amazon有,newegg搵唔到

之前都仲有喎

不過佢成22000

貴2070 成3千幾銀，仲要無咗兩年本地保用，仲要無國際保

不如你諗我個部行貨好過啦

你講到咁

我仲可以講乜

你可以試下

你部行邊間買

頭先打咗陣BFV
TUNE 過吓部機，RT low:

非常PLAYABLE 的FRAMERATE
但玩完之後CPU 最高88度，AVERAGE 即係82度左右
GPU 唔過71 度 (仲要超咗100MHZ+200MHZ RAM), GPU 長行1980MHZ
已經墊高咗部機的蘿柚，同埋扯恒D 風扇
相比起唔合理的冷凍方法，我覺得咁打機完全無問題，尤其我係手制撚
玩咗三日呢部LAPTOP，我覺得未至於可以取代大機
但ON THE GO 有得玩RT，完全合乎我期望
應該唔過保用都唔駛換，尤其係7700HQ 又好，8750H 又好，甚或再高檔的8950HK 都係解決唔到NOTEBOOK 根本的散熱問題
GPU OK的，但CPU 真係跟唔到DESKTOP

灣電其中一間

正價19999，年三十中午佢引我19000俾我

結果年初四我還佢價18888 佢一口答應

早知還佢18000

Btw Asus 部 Strix scar ii 我r 到另一間舖賣20680，不過呢部其實可以直接newegg買

電腦袋長期跟住呢三十蚊：

深水埗平多d

時間同車錢都應該喺返度？

我過深水埗未計時間成本之前，起碼加200的士錢

坐的士
我可唔可以叫你做爸爸

我呢舊都係30到

邊度買？

係咪玩嘢呀？

我朋友天貓家唔知tobo 買

其實唔用ON BOARD KB真係唔洗咁癲...

怕佢throttle 咋

智商卡都買

你講乜嘢？

做咩買NOTEBOOK...

我都想買GS 2080 版/ \

我想有部打得吓機的notebook 用嘛

錢多真好

Gs=大伏

Aero, zephyrus, Gs 你會點排？

Ge60 i7 gtx950 16gb 1tb Hdd

行貨過保仲賣到幾錢

60

留返嚟放入博物館好嗎？

佢用開AERO, 所以唔駛問都知點排

我用完Asus 都唔推Asus notebook

感覺上GE75 好過 GL702VS 好多

detail位例如：

1. 窄邊框

2. 按住function 制時，只會留返同function 制有關的制著燈

有時用完先知唔妥

應該加埋Razer 叫佢排

好賤呀你.JPG

個壇太經典

其實佢好勁

鑽研到用黑色graphite chamber 佢都知

我買notebook 無研究到咁深入

我買aero本身貪佢大電薄身
點知d軟件勁撚柒要搞一大輪先用得
軟件食電到唔似94wh

人地深入研究R 優惠反而唔得

Gl702舊模黎
新型號都冇出喇

用家體驗嘛

有時係好主觀

So far 我用MSI 又幾開心喎

如果唔係黑色graphite chamber 問題
我會長用razer blade 15
1.來軟件冇問題即買即用
技嘉個垃圾控制中心冇插電較左高效都會1.7-3.4浮動，插濕先長行3.9
2.黎樣靚
3.80wh比94wh耐用

Msi係唔錯既
係唔夠信仰靚仔姐

個d叫乞衣

我有膠爸咁有錢都唔會r discount
你覺得呢種行為乞衣咁都冇野好講
有錢使人寸柒

我覺得我靚呀

但機身好多手指膜

咩唔R

19999佢減到19000先引到我

我都再還價18888

嫌錢腥咩

原來膠爸都係乞衣
哎
硬件台米皇原來係所羅門

尋日試R15

明明未到80度， 粒8750H 都落返3.1

但平時打機又唔會咁

已經係濕電，高效

有咩原因呢？

幾時掉d錢俾我呢個乞衣

我都想所羅門巴跌d 錢畀我
我唔求好多 運費慢ship 都得嫁

散熱效能
zephyrus gx501打後model>aero>gs>razer blade
Gx501第一代試驗機冇用到12v風

樣
razer blade >zephyrus>aero(可扮文書）>gs

凌ching係到抽水

早2年賣到5-6000
i7 6700 960m

電腦嘢一年都可以變地底泥

即係lock左
上網睇人gs75 打機lock 2.6ghz溫度控係80-90度

買完樣野先再r同一開始講好數再買係2樣野黎

打機又唔覺會降

同埋我新買返嚟跑R15 去到1100分

但尋日點試都上迚唔返1000

我懷疑我呢兩日set 完d嘢搞到咁

爸爸快d掉我喇

2070係全速版定max q???

你又知佢買完先R

GE 係全速

GS 係max q

嗱，要打交出去打呀

Del左個MSI Dragon Center重裝？

Gs真係伏到爆，又貴又過熱

香港買野緊係講好數先買架喇

但尋日打BFV 又無事

係跑唔到分

除咗可能係啫筋腥打

會唔會係power scheme

Throttlestop 或者咩呢

輕 薄就係熱架啦

同其他薄機比差好多？

降頻線應該95度
好大係軟件問題
我部aero之前update window後都咬死個唔插電cpu頻得1.7ghz
重裝先解決

好過razer既
但薄機散熱最強真係得asus gx/gm

下次試

咁又係喎

我初頭跑分應該係1803

呢兩日為玩BFV 上咗1809

但唔影響打機就唔搞喇

爸爸

乜原來上網買野唔可以講好數先買架咩？

唔講以為Amazon出糧比你

其實點樣做到落單前搵cs 傾？

計埋耳塞算唔算最後一炮

你自己都識咁講
但人地事前問完amazon cs deal or not先再落單
都俾你照樣開POST批鬥喎

Online chat電腦版有

乞衣都比左萬四蚊買電腦架

Never say never

好想買野
可以買咩
利申：識人有行家價

Amazon 買野講完數先買，tobo咩

之前都問過某代理買latop有暗價

行貨賺你15%

係代理食水深

點止

我真係未試過，所以我都請教佢

或者真係得呢

標準唔係你來定的，唔好以為自己講乜都係岩

Rog點知15%呀

買部8950HK + 2080

行Gm501啱啱出點止呢個價

部alienware area-51m 行9700+2080最平衡

但我講解畫則拎隻usb手指算
好似用唔到nb

咩牌子黎

正，我係美國dell訂左alienware m15
2070 max q,不過睇youtube d 評測
20系既laptop gpu比起10系性能提升真係勁少，而且仲要隔左近2年半先出
明明以前gtx1060 laptop版可以屌贏gtx980m

得都唔好試 或者試左都唔好講出嚟
等陣又會俾所羅門ching有排鞭

唔洗諗，全部2kg薄款gaming laptop都好熱情
而且仲要係cpu熱過gpu
就算你用散熱墊，最多都係比你降5度左右，幾乎同托起個底無分別
假如要改善散熱，可以買暴力熊散熱膏自己DIY上，不過小心d，搞彎左會void保養

另外岩先發學，打機效能，ddr4 dual channel ram勁過single 好多

One possible limit is the short turbo time - if the CPU is loaded continuously, the short turbo time expires in probably about half a minute. After that, PL1 throttling kicks in, restricting the power to the nominal TDP of 45W, which presumably allows about 3.1 GHz with all cores loaded (you can try the Prime95 load test with 12 threads or less). Some programs load the CPU intermittently and don‘t get tripped by this.

本身我係9方撚，見到aero 15同alienware m15又薄又輕又有numpad真係出哂水

結果都係揀左外型浮誇既m15，其實aero 15各方面都好完美
除左2樣野，價錢同埋喇叭
佢個價錢真係數一數二貴，而且個喇叭d聲真係好雞

雖然m15係以上兩樣野都只係好過aero少少，而且前後既長度勁長
但都係鐘意alienware 由細m11x > Alienware 17用到大

戰火永不止息
乞衣定義龍門任意擺

是但牌子
都係果1-2gb圖黎
加上掛夠搵下job又唔係長工
無咁豪買部機

MSI 唔搵我...我有暗盤價

MSI 個SETTING係咁, 要60~70度先行得哂

20系分別老黃怕太熱因為tdp少過桌面版好多
10系冇分別

你唔早講

8~85折左右啦

繼續吹

天氣問題？

年初四我跑到1100

尋日天氣熱所以1000都無？

魚

都未hi到降頻線
明顯軟件問題

MSI 對8750H 係負優化,.
DELETE 哂成個SYSTEM,
重裝就得, DRAGON CENTER 可以收佢皮, 唔好用

dragon center 真心垃圾

can't agree more...

上REDDIT 搵下替代品

直接換機...膠爸教既

我部Gt75 都係用8750又冇野點樣負優化
好明顯原廠知道個散熱頂唔住所以係bios出術
再唔係window bug左

換rog
又可以平執2手

真...MSI 同個WINDOWS, 成日撞到啪啪聲,,,

開個GOOGLE CHROME, 會沖上70度

打機唔影響就唔花時間搞啦

係AC ORIGINS 要dual channel 先正常fps

用錢修正錯誤？

但我就係唔想抬十磅重的機加兩隻火牛先買GE75

呢部算係重量同性能的平衡

5磅幾連火牛手制都成6，7磅架喇

Aero 15個軟件先係同window 撞到啪啪聲
技姦d軟件勁垃圾又柒

即刻跛軟件垃圾都數一數二

認真答你.
裝個LITE版WIN10, 差好遠

想衝
但聽聞5月出新mobile 版cpu

Laptop 開rt 有7x fps 無乜投訴啦

十二號出埋DLSS 應該j 到出血

衝啦

14nm 變得出咩花樣吖

8代都未壓到溫度啦

我有諗過買呢部架但最後俾佢火牛嚇怕

之前用dell xps15 9560官網有得down清水window
不過部垃圾打機/一full load就大降頻拿拿聲玩2個月放左

就算係馬甲都等出左新先買

true, 8950HK都熱到成隻狗咁

同gt75一樣330w牛姐
當健身

係啦

我有諗過抬大機出8950HK

睇一睇review 上到100度，咁就真係白抬

好似係孖牛喎

XPS15打機
去其他網見到都幾多人話XPS15散熱差

出8代果陣, 個個都話熱
之後壓落去LAPTOP到, 實制又有幾多機用得哂...
跟本冇可能, 9代U
LAPTOP 卡到依家都未出

我覺得laptop 唔應該出超頻cpu
根本壓唔住個溫度

I9先係孖牛，i7單牛

最大問題係大機都壓唔住

要不然重少竹都搞搞佢

認真講，laptop 打機就是但算數，始終重量，性能，熱力呢三樣問題唔係你有錢就解決到

要認真追性能不如搞枱機

屌吖

我上網見親都係兩個火牛窿

以為一定係孖牛

不過11-12磅攞出街好痛苦，出差更痛苦

勁撚鳩
未見過一間廠set78度做降頻線
Full load 7700hq cpu已經會降
玩gta5 cpu得1.4ghz
1050降到得一半頻
降電壓都幫唔到

跟住我見到下一代上左i9
心諗邊個會買黎中伏

8代8750厚機好似gt75/g703都輕鬆應付既
薄機就睇model gm501個d西風2代機都冇問題

見佢設計無改已經知一定好伏

上網個d人拎親都係i9版緊係孖牛

我用唔著嘛

Apple MacBook pro都上左i9喇
不過好似行得3.1定位3.2ghz

咁多間廠得rog係用個腦黎諗野
屎忽開窿再識自己升起增加入風再玩4面出風

GE75已經改咗四窿出風

墊起個pat 都已經好ok

有大牛龜laptop可以上i9-9900k
就算ITX風冷都好勉強
除非disable AUX指令集

cpu throttling好似係6代i7就已經有
可以裝軟件diable左佢

見到Amazon GX531(GTX1070、512GB)賣$14662

我講薄機

無咗流動性就不如砌部枱機啦

3萬幾砌枱機可以玩9700k+ Titan RTX喇

藍天
行3風扇

Zephyrus個尾可以打打開好型

Bios問題喎
軟件diable到咩

下....
求介紹

所以大牛龜真係土豪玩意
我呢d平民用近20k買部i7 8750+32G+1TB+2070MQ既薄laptop都覺得係極限
根本就無可能會想像自己加錢上i9 8950+2080MQ，起碼3萬

2070都係多us410
比多少少

駛得起都唔會咁玩

失去mobility 的laptop 真係得啖笑

買隻4k 144mon 去J 好過啦

2080 max q 又貴又廢

我以前用razer blade i7-6700hq+gtx1060，打ow只有90fps
我朋友又係blade i7-4700mq+gtx970m，打ow同樣設定反而有130fps

然後裝左個軟件disable throttling，就可以上返160fps，同時部機都勁熱

依家d機又numpad，又14吋殼上無邊框15.6吋144hz
又可以上full power i7，又輕又薄
真係J出血，完全係理想中既laptop
如果佢speaker可以去到17吋部blade咁靚聲，同埋個mon可以1ms就完美

依家暫時最靚mon係rog laptop d 144hz，全部3ms

2070mq要加多3500蚊去上2080mq
end up出黎個效能原來先好過full power 1080少少
真係頂佢唔順，好彩無比老黃d數字偽術呃到

2080 max q 只係好2070 少少

Rog隻144hz 3ms友達ips過左1年獨家喇
而家周街都係

Rog pg27uq

notebook我用黎用去都係GE同GS 我細佬就鐘意用GT

中間個張一向係最抵玩
就算係mq都係損失最少效能
間廠散熱好比足tdp同全頻冇分別

4K 144係好正

我都叫你砌枱機要上2080ti sli

單咭一定做唔到

其他機既144規格我真係唔清楚係咪全部3ms
曾經2手入過gs65 i7-8750h+1060黎用
佢隻144感覺上有d遲鈍
我唔識形容，因為我只用過1部144hz laptop
屋企隻144hz mon tn panel, 1ms

個感覺就好似你用4k/3k touch 60hz玩fps，同用1080p 60hz既分別，就算大家60hz，你都睇得出1080p果隻反應快d

所以今代20系我覺得好詐騙
不過我都訂左2070mq，唯有催眠自己希望遲d出個driver可以boost up個性能

其實GE75 個邊框窄到我每次打開都驚驚哋

我係ge60>ge62>gt72>gt75
中間有d gx501/xps15/個d
Gt72係最高性價比
18000就有7700+1070
再加上gt既散熱
搞到gt73少人買
Msi緊係要cut左佢喇

DLSS

所以我只會買MSI GS 2060/2070
如果有機會,

前者15K. 後者19K
行保.3.

舊年gs model 係144hz 7ms

之前用過gx501行第一代120hz ips
反應慢到有拖影

其實唔難

首先可以買兩張EVGA BLACK 2080 ti $18600
4K 144 mon 早排出咗隻Acer 400nits $10800

呢度都未駛3皮

掉多一皮出嚟買粒9700k 上x62

一號2080 ti 上x42+g12

4皮落樓，抵過你買Titan

Gs散熱咁差都多人買
鬼叫香港冇咩競爭對手

又毒人 可恥

我係GS60 > GS63 > GS65 > 未知

因為真係薄同長氣 個陣一出同價位無敵手

好嘢要分享

因為asus 個價on9

不了，等2k 200hz hdr芒算
X35 pg35vq個d

咁你又岩 我諗緊上水啦諗緊硬定軟
雙loop定單loop

同spec多豬閪差幾千

價錢上的確屌打rog同razer+aero

識啲野啊你 我用緊xg35vq等pg35vq

Asus為左散熱粒電都細好多

SLI 唔上水...想焗野食呀...?

宜家單卡緊 個陣拎黎跑下分

軟管啦

易打理

有位就雙loop

你試咗4k 就返唔到轉頭

2k 好曚

新年流流呢個post好大殺氣

R 免運又屌老母

屌打直頭要全家上身

唔係水冷不了

巴打識嘢

夏天佢就大鑊

開冷氣模擬雪房

我記得屌 打呢兩隻字好似係連登出GIF圖KEYWORD

我一早換左phanteks enthoo evolv X
諗緊如果行雙就可能要換super tower

我決定推一推呢邊 果邊所羅門不願面對

間房要裝幾部冷氣

150呎房匹半

係呀

香港的牙石markup 好高

唔怪得用MSI GS65個144hz打overwatch
用widowmaker射唔到人，玩唔返desktop感覺出黎

gs65個風扇turbo果陣好係開吸塵機咁
但的確係幾大風

我8月買
一月 我已經燒左一個風扇

8750h我見d人做測評都千2分左右，但我自己部機唔降電壓根本就上唔到1200分，上網睇d人用8750h體質差d得果1000，YouTube d測評其實係咪做咗手腳？

咩機....
我之前部GS65, 好易到...

我用aero15
本身就係想買gs65，就係台灣論壇見到佢地開箱果d都體質一般都差先轉會

薄機冇做手腳1000-1100

總算跑得返1100 左右的R15

原來要清盡所有background 嘢

連throttlestop 都唔好俾佢on screen show 出嚟

其實有無人知windows 檔案總管長時間食住十幾個percent cpu usage原因係乜？

因為real time monitoring

我開果部都一般...
試左兩次MSI 8750, 都真係有D差=-=

唔明

你又好L 柒多張圖要render
gui 食usage

MSI係咁, 總會有一樣野用左10~20%

DEL哂D冇用野/重裝WIN10

數據唔會講大話

Average 同 median 都係around 1100

原來係咁，薄機黎講我粒8750h都叫正常
不過唔降電壓去打機好易過熱降頻搞到我長鎖2.7GHz

Gaming Laptop 點可能唔降壓

Throttlestop 或IEU 降cpu 電壓就梗架啦

得閒我搞埋粒gpu 添呀

gpu可以點搞？
依個真係無經驗

我買枱機又好，laptop 又好

表演只要唔好below average 就夠

好少有心神研究邊樣top

開afterburner 拉高佢條voltage curve

X axis 係電壓
Y axis 係gpu frequency

成條抽高佢就即係用少d的電行更高的速度

Undervolting in MSI Afterburner is a little odd.

Open after burner and hit CTRL+F. This will bring up the Voltage/Frequency graph.

Using the RivaTuner overlay in games, find what your highest common frequency is and the voltage it runs at.

Now find that voltage/frequency point on the graph, and using the point to the left, bring it up to the same frequency as what you were getting in game. Test that it’s stable, while running at the same frequency, but the lower voltage.

Repeat this until it’s unstable.

Gt75表示開噴射機

Gt75 8750h -150mv再開左cooler boost加上今日夠凍

直升機 帶耳筒打

gt75跑極都係差不多1240左右
上唔到個D係咪比bios lock左

冇咩用,
所以平時唔會開

Come on

換枱機啦

膠爸部notebook 追到我pc既車尾燈

你都無DLSS 同Ray tracing

Asus QC:

MSI GS65, 2070 MQ, 17K 好吸引...

人品

GS 應該都偏熱

但以佢價錢同size 又係吸引的

賣街 好似20K.
暗價8折..

膠爸隻PG27UQ 有無開local dimming
開左 對比度有50000:1

Asus 其他嘢我覺得好過laptop

尋日check返我部GL702VS 原來amazon 訂的

仲有四個月唔夠的保用，不過應該呢兩日會同佢分手了

有開呀

係咪好正

太光

亮度可以調校既
local dimming 主要提升對比度 超越到VA

Gs狗也不屌
薄機散熱只信rog

上面Asus QC又睇唔到

牙石

Asus ultrabook 用唔夠兩年就壞

Gl504/704係rog低階機黎
頂gl503架
等同msi ge系列不過散熱更好

不過最重要買野係講人品

一開波就 GS狗也不屌,
我想講我瀨撚哂ASUS 野, 我先轉走

真係唔夾牌子既就冇計喇

但我唔會當面係咁踩ASUS

Asus QC

暫時我滿意GE75 多過GL702VS

可能機身設計新同舊吧

但GL702VS cpu gpu 散熱銅條共用真係屌出嚟

我中意薄機同外形
lap top 最大賣點係portable
如果買效能 我會買台機

我都用左好多部laptop
邊部唔得就屌
有咩所謂

Portability 好重要

但如果係gaming laptop 而唔係文書機

我就會選擇GL702VS， GE75 呢度薄機同巨機中間的機種

起碼唔係max q gpu 同埋散熱會好過薄機

amazon有人用到爆轉軸位

你部枱機呢？

Lightning 定 rog?

其他嘢揀好未？

我都見人講
好似gm501黎
膠機身出事

無計, 果陣我澳門香港來回番工, 有部俾我拎泥拎去既好緊要
自此上左LAPTOP癮

同iphone 一樣，肯撚定係用家問題

放左部laptop 先講喇
話唔定我轉個頭入部g703

早排入廠個兩日好在有部laptop 捱時間

悶撚過閪

嚟緊又要出差北京幾日，夜晚返房唔打機唔通成晚打飛機咩

依家UPDATE左RTX 卡,
但粒U仲係8750H, 真係唔想買...
成部機DESIGN一樣, 只係換左粒GPU,
真係屌唔落手..."

其實正常用好難會爆，除非好粗好暴力咁樣用。

睇你都係laptop中毒

但其實如果唔係土地問題

最正路都係一部勁到瀨屎的枱機，再搭部打得吓機的輕laptop 就最完美

土地問題,
用緊8086K + Z390i

依家差部LAPTOP,

我明，好在我上一部係7700hq

但其實上面都傾過

Intel 14nm 出9代 ，普通機都唔可能係8c16t

6c12t都已經唔係部部壓得住

就算大laptop 用好的散熱壓，一樣壓唔到粒8950HK,直上100度

制程唔改，9代Cpu 可以變得去邊？

8代其實都唔算壓得住,
7700HQ 我相信係最好果一代.
可惜冇得超頻,

8750H 走樣走得太西利,
完完全全靠散熱去換性能,
已經唔係鬥SPEC, 係鬥散熱...

Laptop cpu 其實有d樽頸

Desktop cpu 都仲可以改錫焊，加大水冷去壓

Intel 10nm 一日搞唔掂，laptop Cpu 都係食住屎

Btw 有無人用過amd laptop?

好期待今晚DLSS 下 我部GE75 玩BFV 會點

PPT

如果我依家係50-80fps

DLSS 加20% 就會係60-92fps

如果有40%增長就不得了，會變成70-112fps

我依家最heavy load 的場境都有47 fps

平時正常6x-7x

點會ppt

9系cpu你估會比多2個core你咩

2060 desktop:

講開又講
依家部台機, 因為水冷未到齊,
依家祼機緊, 張2080 換番風扇.
依家打BFV, D RAM會有高頻聲,
我係咪可以換卡=-=

SOR, 2080入面D RAM CHIPS

A+c面都係金屬
係得呢個位係膠

你咩咭嚟？

coil whine 換咭我怕代理唔理你

Evga 你可以問吓cs

7700=8250u

MSI 2080 DUKE, 水貨卡

Intel只係識就堆核
某d廠又慳皮就咁用舊模上8代

7700hq 同8400H 近d掛？

8250U 低功耗u嚟

水貨你可以點換？

MOLAMOLA, 2080TI READY

Ultrabook 黎講8250u好野黎
7200U 同佢比差太遠

其實都知,
無耐之前噴左一次水, 噴到識左個eGPU
之後塊PCB 滲油.
準備買LIGHTING Z

8300H 先真

呢部野係發揮到100%cpu功力係張580廢過1060

修正
7300hq=8250u(唔降頻情況下）

8250個發熱量=7300～7700hq
但好多廠都沿用7200u既散熱

番去降電先

散熱模組決定一切

降電壓肯定有幫助的

公司部機用緊8250U
OFF 左D THREAD, 就好好多

Notebook 原廠俾電真係唔明點解永遠都咁癲

一定係有多無少產生大量不必要的廢熱

量産邊有咁好心機同你逐步test ...
咪set高啲電壓保証啲體質差既cpu都行到囉

基本正常cou都可以-150mv

Battlefield V – Update notes – Please be aware that the update notes that have been spread on reddit are not fully final but almost and the date currently in them is not final either. We don’t have a set release date yet as we are not done with it yet.

— Jaqub Ajmal (@JaqubAjmal) February 8, 2019

BFV DLSS 彈票

早抖

Bye bye 喇我第一部gaming laptop

$5000 良心價甩咗

仲有四個月保養架

所巴

我部機得一條16gb ram

打 AC Origins d framerate 好低

如果我想行dual channel, 加條8gb 得唔得？

買多條16喇
買8唔平衡好似之前上網睇過唔係咁好

好浪費

打機用32gb 根本用唔晒

純為dual channel

有多好過少

我部desktop 為玩quad channel

打咗四條8gb 3600 c17 落去超到3800 c17

我覺得好浪費

因為我電腦真係純打機

唔剪片唔render 嘢唔玩virtual machine 唔玩deep learning

frame rate 低好似係laptop 版既問題黎 (特別係ROG / MSI)
我見ROG gl704gw 都好似有呢個情況
強國方面好似都有唔少人話gl504 / 704 gv/gw 既機有炒車既情況
要用duel channel 先可以解決返個問題
聽聞好似係因為原廠設定未優化好所以有呢個問題出現
可能要等bios update or drivers update 黎解決

又1600

膠巴SSD 唔買samsung / intel?

唔叫我義海

8200pro好過intel好似係
Samsung貴返啦

我有喺度問有無人要

中出巴好早認咗頭

是但啦，我頭先喺公司恰咗幾個字

依家瞓醒on99中

都矛問me
嬲

買錯ram

柒到應

聽日去換先

撚知你又要laptop

原本係要買sodimm?

點解唔考慮GS75?

新年有笑話聽

係呀

呢兩日都on 99係咁search DIMM

唉，真係發神經的

唯有聽日中午去換啦

7700hq 1070你點睇上眼呀

我柒咗就認

大不了掉咗條ram佢買過條

又唔係未買過，又唔係未換過

我舊果部4670同960炸

好似係4500定4600先岩

咁啱喇

成日想買嘢

買部GE75啦

你嗰日搵野嗰陣時我都冇留意你搵錯
我見個樣咁似

因為gpu 變咗max q 唔夠力

散熱亦無GE75 咁好

等生日叫女女買俾我算

換唔到我可以賣條kingston 16GB DDR4-2666 俾你 11號買仲有幾日可以換
反正部機都要ship 返去amazon 放係度又用唔著

條SSD唔錯

用緊GS65 Stealth thin 8RF
巴打們講到GS65咁廢
搞到想放咗佢轉Macbook Pro

我己經做左你諗既野

巴打換邊部Macbook？

是但換左部13” 2017 16gb 512gb 拎黎睇下youtube上下fb

1060-1080一樣唔行duel channel低好多

BFV Update 改咗做13 號：

MSI notebook 底有factory seal

開咗佢會唔會唔認數架？

Felton 貨喎

你唔甩俾我...BTW 係咪肥花果部?

打咗上Felton 佢話無問題

無放fever

我收緊laptop, 有冇d有tb3既賣

中午換ram, 再插返條nvme 就完成

msi算易拆

Asus 都易

不過個陣我粗魯用螺絲批硬撬

今次溫柔用信用咭開

小米有個69套裝
入面有撬板送

小心較位，好易爆

都開完啦

撬爛咗幾多粒扣

0

用信用咭開咗大半先用手扯開佢邊有咁易爛

Gt75啱唔啱

原來爆咗一粒

巴打 gt75 放幾錢 咩spec

渣到

是但啦

一粒啫

翼王開左箱

仲有51蚊退返

GE75 如果係2080 版會多一條銅管

但會擋撚住咗個ram 槽

唔知咩設計嚟

RAM:

512 NVME:

無攞火牛返工，所以試唔到對打機有咩影響
今晚返屋企再試

M

又話貴唔上16

用錢修正問題

成功引人洗錢

又係你話唔夾唔好嘛

其實如果佢原生用8+8

會令想加ram 的麻煩咗

何況單條更平

我都想

想買多隻火牛放喺公司

剛剛拆開左，原來好易清塵😂

巴打邊到買？ 上網揾個價都要$19999 見你話$18888

舖面講價啫

Scar II 應該真係算係最易拆既機
鏍絲全部扭哂出黎 後面一推就已經成塊可以扲得起 連撬板都唔洗用

條Ram賣幾錢

RT 過100fps

全部都開到最高？ RT 開幾多？

RT low 咋

除咗RT 同RT 下面新個項唔係Ultra

記憶中其他都屌到盡

Laptop 有RT 玩

又有9x-10x fps

J 到出血

感覺上又真係幾好 睇黎都係屌返2070 機算
2060 好似少差唔多15-20 FPS

我上一部laptop 1070嚟

1070 仲勁過2060少少（唔計DLSS啦）

所以我換機最少上2070 non max q

Desktop 2060 graphics score 7334

Desktop 2070 graphics score 9180

我部laptop 2070 就 8000左右

2060 laptop graphics score 5783

自己考慮了

GE75對比起ASUS 同款市場既對係咪GL704系列

買佐GL504 2070 等緊貨到

2070 max-q 同2060 max-q 差幾遠

返嚟開箱

預幾時到貨？

搵唔到2060 max q 的review

不過個人真係唔建議

2070 max q 都降到同2060 相約

比2070 mobile full version 都drop 幾多吓

真接買2060 好似好D

香港買2060 laptop 應該夠你去訂部Asus 2070:

下星期二 第一次用ASUS野 對上一部係MSI
同埋好似冇咩2070 GL504既review
希望唔好伏

非MQ?

GL 系列無聽過係max q 喎

做吓research 好喎

有無人知如果搵代理有無得買多隻火牛？

280 w 無論ebay 淘寶定amazon 二手定代用都無

但我估佢就算有，應該都過一千蚊

去漢科/Felton Facebook 問下
火牛感覺買返原廠好少少

直接出EMAIL問啦

想問咗你哋先

打去Felton 唔難

不過覺得有d on 9啫

你同佢講唔見左火牛有冇得買返

我有諗過

不過都係好戇鳩

其實如果一千買多隻火牛放公司，又好似好折墮

打咗去問

叫我出電郵攞quotation

預300-700喎

咁呢個價位好似都仲接受到

我想問下加RAM洗唔洗一樣brand o架?
我都入咗部ge75 8sf
但都行single channel
我驚買完番o黎之後用唔到

唔洗同牌子
對返ddr 4-2666 19CL 黎買就可以
多數原廠出黎都係Samsung ram 市面上比較難搵

Check eBay for another stick of SK Hynix HMA82GS6CJR8N-VK if you want the same as OEM. They go for super cheap.

人哋講 GE75 係咁

但我買咗Adata 2666 c19 就算

用2070 laptop 試metro ray tracing +DLSS

我打算先試無DLSS

希望高過desktop 2060

跟住試埋DLSS 1080p

唔知有無80-90fps

不過應該要聽朝先得

因為laptop desktop 同時download 嘢，好眼瞓了

SETTINGS: ULTRA
DLSS ON:

DLSS OFF:

DLSS ON:

DLSS OFF:

不過唔計DLSS 唔得

用2070 laptop 開 RT game fps 堅唔差

HP EX920 M.2 1TB PCIe 3.0 x4 NVMe 3D TLC NAND Internal Solid State Drive (SSD) 2YY47AA#ABC

依個不錯，又平左

$1177.99

買咗512gb 就算

我唔係咩game 都放 laptop

Btw HP 我無信心

感覺呢個價位都可以買到唔錯既ssd
無謂買HP 呢類唔算好大路既ssd品牌

DLSS 既FPS 提升感覺真係幾多
其實如果唔係RTX 呢代卡有不明朗既硬件因素
真係幾值得入手升級 ...

Sata m.2 同 nvme m.2 價錢都唔係差太遠

早幾日呢碌512 nvme $750

其實你降咗resolution 的話fps 實有提升

問題係DLSS 係咪真係有效補足少咗的pixels

定只係marketing 的啅頭，要俾少少時間嚟驗證

至於rtx 災情，你睇返RTX 舊post就知都唔少人死咭花畫面

我叫左成個月春

堂精諗好買乜未？

諗好等9900F同zen2是但一邊
Nb我舊果部同macbook夠我拎返公司show室內圖講解算喇

換咗SSD 同行Dual channel ram

Shadow of tomb raider 由 63 升到89fps

有無咁誇張

Dual channel非常重要
Dual channel 2133應該快過Single channel 3000

但我無預過對gaming 咁大影響

5-10% 我理解

但依家講緊差手40%以上

買咗條ram幾日，今日先記得試返d game

嚇親

話左

以我認知不嬲係5-10%的分別

無預過會癲到40%

上代一樣差咁多
YouTube 大把片

intel high bandwidth gaming 效益唔輸ryzen 的

唔到我唔服
AC ORIGINS
SINGLE CHANNEL 16GB RAM
GRAPHICS - Medium to High 得47fps
DUAL CHANNEL 32GB RAM
GRAPHICS - Ultra 成76fps

差成61.7%

AC ORIGINS

2070 laptop 相比 1070 laptop

9242 vs 7707 frames

又真係多咗20% performance

膠巴有無更新bios? 聽講最新版本bios 都有improve the performance

Update bios 可免則免

穩定就算

升喇
Gt75升左bios gpu低10度

GE 系列涼極有限啦
何況我CPU FULL LOAD 先最先72度，整嚟都無謂
CPU 散熱我覺得係死症，唔似BIOS 改變到掛?

何況升BIOS 太大風險
有咩事又要開機，拆SSD RAM，WEEKDAY 去葵X 入廠，部機出返嚟仲要裝返晒所有DRIVER, GAME etc etc

我就唔搏喇

一般好少真係會放laptop 上大脾用

但今日實在太攰想坐吓按摩椅，但又想試吓部機

Gaming laptop 果然熱情如火

我果天放左上大脾 75度在大脾熱到

焗蛋煎腸

真心提大家

長時間放熱laptop喺大髀面係會影響精子數量

尤其係未做老豆的巴打請留意一下

頭先試Forza 7 full hd max

Fps 穩定過100

已經係desktop GTX 1080 的水平

渣

不嬲雙通道好重要. Apple d notebook 8 gb ram 都係行4gb x 2

不嬲都知dual channel 會高fps

但睇片從來都唔覺係幾十%的分別

恭喜晒新機主喎

諗緊想換走個1tb hdd

塞隻2tb ssd 入去

但儲相儲片用ssd 係咪太危險？

同埋keep 住隻原廠hdd 先有保養都ok煩

如果我買notebook一定唔揀HDD或者之後自己換走佢
唔係因為信仰或者想買買買先咁講
notebook我覺得用咗SSD唔怕震係極之重要

壞SSD係難救
咁咪做backup
你用HDD就因為易啲救唔打算backup?

我放HDD 的東西其實已經係三重copy

但我始終都唔想堆嘢有事

同埋我都怕換咗個hdd 出嚟之後要留起佢做保養

又要記住放喺邊，又要搵好個地方擺

其實laptop storage 我都夠用，始終都唔係主力用laptop

依家放咗十幾隻game 都仲有幾百gb 位

雖則我手痕想換嘢

問咗

原廠spare 火牛$680

扑唔扑多隻放公司好呢？

對你黎講 值咩錢 買啦 最緊要方便自己

應駛則駛

多隻火牛喺公司的確會提高我帶機返去的機會

咁唔通手制，散熱器又買多一set?

睇你個人需要 我換左MBP之後無再用過原裝火牛...

墊起再抽風對付cpu真係好有用

真係差幾度

完祖西風用編程器硬改TDP

何苦

有啲人玩到無野好玩
台灣有人改BIOS，GL504上3200Ram添

所羅門巴召喚

有無試過notebook 換3200mhz ram?

諗住買呢個擺國外

External gpu? Why?

mbp緊

mbp 就慳返啖啦

寧可你正經買部細laptop 打機都好過晒錢用mbp打機

就係想分返開

我平時拎出街想輕身啲 返到公司駁epgu輕量打機

Mac book pro 都4磅啦

上面部 zephyrus 先4.6 磅

Aero 15 好似再輕少少

打機就咪鬼用mac book 啦

生活態度另計

mon睇動漫好正

Mac book 個spec由128GB SSD起跳
呃錢

我個部16GB+512SSD

以我親身體驗

7700hq 1070 laptop我都嫌廢

MacBook + egpu 唔止機能上弱

Game 的選擇都少

正經買部輕身gaming laptop 好過

8750H + 2070 (non max q)或2080 Max q 係最低要求

電唔夠用你好似當我無玩過8750H+1070咁

你喜歡啦

我本身唔用mac 亦好抗拒egpu

根本係浪費地球資源

你唔明架啦。。。你應該好少係街外用NB

大部分時間我部laptop 都拮住濕電用

用電池推的話應該係入廁所痾屎費事插火牛先會

我都明gaming laptop 粒電都係濕鳩，得個兩三個鐘

（我部GE75仲要兩粒鐘都無）

我出差會帶一部dell XPS 15 做公事，gaming laptop 就打機用

好重啊（出TRIP成日袋住隻牛人都癲）岩岩睇返SPEC我部生活態康3.02磅重

13吋

橫掂我要打機個陣都一定駁mon mouse keyboard 所以13唔成問題

Ge75 易維修嗎
我指拆件換件
人在國外要靠自己

唔算易開

拆的時候鬆晒螺絲之後仲要用開機工具/ 信用咭溫柔地打開佢機殻之間的扣

開得太粗魯的話有機會合唔返實有罅，特別係機尾下方

2070 換ssd ram都易

2080 因爲多條heatpipe 會擋住咗原本條ram,要少少技巧先可以裝拆ram

我都唔會再買Asus laptop

有咩抵玩好推介 我有牙石信仰

下。。 仲諗住買依部 有無其他人買過

有冇平啲架 窮啊我

20系都唔平wor

新蛋有部1070西風，望望

我見西風有啲display card 係max q
考慮緊stric scar ii 定西風

新出嘛

請問GL63系列有冇伏？
近日睇中咗2部RTX2060嘅Laptop，想買行貨，一部MSI GL63 8SE，另一部係Dell G5 5590。
呢2部邊部會散熱好d？

GL GP 都係廉價機

我未搵到有相關review

其實都係怕佢cpu or gpu 散熱唔夠

感覺CPU熱過GPU，見youtude有人用G5 5590打BF5用全特效，CPU長時間去到100度。

唔re-paste 應該熱到95度

咁你仲買

基本上8750h一定要undervolt

咁萬五樓下仲有咩機值得用？我平時打機唔會set全特效，最多中至高，BF5我用PS4玩，Laptop最多玩下生化危機、MHW同埋d即時戰略遊戲。

有時會拎返學用Autocad、MS office。

唔undervolt 正常都唔應該95-100度

Undervolt 完都唔會好好多啦

2080 max q 係雞係公廁
打機得6FPS 痴撚線
2070 FULL POWER 贏晒

超爆2070 可以追到2080 MAX Q
癡撚線

2070 oc > 2080 max q default

呢代一早有人講過，Max q 嚴重搵笨柒

超盡咗2070 LAPTOP
勁過DESTOP 2060 同埋2080 MAX Q
不過不及DESKTOP 2070 過5000分

非常好的分數

外行人請教
想買部二手 Razer Blade 14寸打機兼做野
我打機唔要求高畫質
定係買其他牌子好？

Razer qc

爸膠大大
咁邊部機好？我想買二手，因為銀彈有限，同埋我打機對畫面要求唔高，不過想玩到多啲game

2080max q 都未超 唔好自high

俾多d資料先啦

Budget 幾多？
為乜唔砌枱機？
玩乜game ？
常唔常攞出街？
要幾大容量？

2080 > 2070係應份架

2070超完掂到2080 Max q 都已經好離譜

價錢相差幾千喎

同埋Max q 我估唔會好超得

我未試 不過你咁講
姐係改裝車同原裝車比
改完既日本車快過超跑

其實我主要想講MAX Q 垃圾啫

R20 過2700

係先天性缺陷 唔係個個都鐘意用厚機
魚與熊掌不可兼得

Budget 幾多？ 6000 - 8000
為乜唔砌枱機？
好少係屋企，同埋我部機係用黎做野 (文書工作, ps, 剪下片)，間中想打下機
玩乜game ？
其實我唔識，好耐無打機，以前打開日系RPG，早排玩過手機版xcom，想試下玩美國game果D
常唔常攞出街？常
要幾大容量？
呢個無 idea呀，不過我唔須要一部機裝好多game，通常玩完一隻先一隻

外行人唔識野，請指點迷津

呢張先真

GE75 絕對唔厚

五蚊銀直徑

宜家新蛋最平既RTX2060要萬一

最平既8代U+GTX1060要6千3

我又唔係屎來母

如果買二手有咩選擇？

笑到我

Laptop唔買二手

GX531 : 360 (W) x 268 (D) x 14.95~15.75 (H) mm
GE75 : 397 (W) x 268 (D) x 27.43 (H) mm

真係唔厚咩

1.2 cm 有幾厚

GT75 58mm 個d 叫乜？

天同地

GE 系肯定無得同aero, Razer blade, zephyrus 個d 比薄

但相比起一般gaming laptop, GE 系絕對係strike the balance

無薄機咁熱，多d位放data, non Max q gpu

5.8磅我覺得正常男人一定攞得起出街

我諗起我第一部gaming laptop GE60 0ND

想換呢部

行貨 好似1TB SSD+ 1TB HDD ，兩年保養賣$39000

想問下...如果我會上水
係咪是但一張, 最高VRM既2080ti 就可以

你上咩水先？

自組定一體？

自組啦當然

一體可以直接揀呢兩張

乾手淨腳

自組揀d本身無風扇個d款啦

邊L到有冇風扇版

2070 賣唔賣

仲有MSI EK 水個張

如果換機就會賣

但我仲15，16換唔換好

我都入手

我等接你貨,
我細佬要, 你到時搵我,

正WO 屌

我入手20k

加咗16gb ram 同512 nvme ssd

諗住最少放17K架

17吋比之前部15吋爽好多

MQ 2070定係2070

GX701

2070 滿血版

Full 2070

好勁

係個分過2700分咋

唔係勁過Ryzen 2700

部laptop 好奇怪

只要逢係炒機 restart

就一定要拔走新加條m.2 ssd 先入得返windows 同bios

要不然就會卡住喺開機loading MSI 個screen